# T-Mobil

//die Verbindung wird nun beendet, vielen Dank für ihren Anruf // 2 mal<br>
//auf wiederhören // 2 mal<br>
//Guten Tag, hier ist die T-Mobil Zentrale in Bonn (in Bonn),<br>
//unter dieser Nummer (unter dieser Nummer) kein Anschluss //<br>
//auf wiederhören //<br>
//die Verbindung wird nun beendet, vielen Dank für ihren Anruf // 2 mal<br>
//auf wiederhören // 2 mal<br>